[LOL] S10比賽討論區 552

造神
Faker 有排hide on bench

屌你打垃圾隊係度打盡晒飛機 陣間打強隊仆直你話點算

可能都係迷Faker想燈死佢

咁要ESPN幫幫手

暴雪faker 就係得呢一個level ?

問過lck 三大尖刀
Chovy Bdd Showmaker 未

呀唔係 佢都未同呀Fly對線

akali唔係人人都駕馭到

fly係final boss

原來肥金帶埋gumayusi嚟
即係teddy一輸game1 就換人

Fly 聽日打chovy 等收皮

G持

Fly收Chovy皮

巴打同我一樣痴線
我就話fly打到左手變右手

緊係要逆燈下

G持lck 1st thefly 聽日打柒choky

closer打爆晒kuro ucal

2個都唔係全盛了

打爆top3 (+fly) 先講

團戰執頭啫
同埋今時今日既kuro同ucal 都係得啖笑
打chovy showmaker bdd thefly先見真章

debut黎講算唔錯了

可惜被佢推去bench既人叫faker
大家對佢既期望都變得好高

當年easy幾唔開心
明明打大快活時 諗住可以打足

Fly打垃圾隊中路 就變左 左手

但打勁人 就變左熟悉Fly

DYN 3鋪都係akali top
ashe pantheon bot

SB呢隊野係廢
但換左教練後打中下遊隊都綽綽有餘

fate真係打得好過lava好多

係OG

closer偶像係crown

年年都話有faker接班人
年年最後都冇左影
打職業同打rank 根本兩回事
起碼勁足一季先拎黎討論

又或者宜家平均水平高咗好多
大家都變勁
變咗冇以前Faker S3 一出咁勁又單殺又carry嘅感覺

呢到好多呀fly打手

clozer偶像係crown 唔俾面老細

當年皇冠打爆左Faker

連登變天

Clozer 識貨
仲要識玩 揀個令到老細喊嘅中路

俾多少少時間佢

聽日反fly黨準備贏

係混羸左FAKER

Clozer第一次上陣嚟講算好好，不過要求高好正常，始終係接faker班
依家一定未及Chovy同Showmaker，但佢2個都唔係一上場就咁勁，始終要浸返半季先
有faker指點下意識同遊戲理解上嘅野實大把世界

燈到clozer仲衰過092

混都要有技巧
又唔見呀飛會混贏

即係cuzz safe

effort 有 mata + wolf指點添 幾時成材

上限唔同，clozer操作屈，有埋意識就不得了

shadow 真心幾勁
個人又幾好笑

mad lion雙support都撚爆你

幾時有世界賽消息

睇世界大戰算啦

垃圾隊打贏SKT+C9

一講啱啱就出
喺支那搞

NA肯定冇得玩世界賽啦

TSM

全部賽事喺上海打

前英國殖民地

今年上海打哂，出年繼續係支那搞，22年翻北美

係咪所有聯賽諗住一齊換血

唔係上年定前年就決定好？
反正今年邊度搞到一樣，多得武肺

啱啱開LJL
Blank 同 Pirean 俾上下路carry

GENG打第十名都拎晒D玩得最勁既出黎 cls

尊重對手

浪費時間

on9仲係中國搞？
想俾洪水沖走定整花自己個肺

今日暫停反Fly一日

因為無人carry阿飛

好撚開心 今日同到自己Username傾計

佢有無帶狗圈

講乜撚

做Crown 梗係好㗎
S7其餘四個位都世界級
佢用貓屎訓喺度都有世界冠軍

打SP呢啲垃圾都死十三次

有d人連訓都唔識訓
佢唔俾faker打爆 令faker冇發揮空間算係咁啦

05NN

睇chovy點樣撚fly

單殺垃圾Fly
Fly 一定送溫暖
Drx重拾信心

反fly黨

今日幹部退出一日了

迷Fly可恥

fly

Fans call you Song-hyeong [Rookie’s nickname — Ed.] of the LCK. How do you like it?

Fly: It feels good because it sounds good. Although it’s based on a comparison between me and Rookie, it’s still good. I don’t mind much about how other people see me.

原來飛哥啲fans覺得佢係lck嘅rookie
飛哥自己都認同

Deft痛到企係到

左手+rookie

DRX

放Zoe

B1 azir

牙fly zoe

好唔尊重 放飛哥隻main

打fly pick咩都得啦

AF啲數據打完SP同HLE又刷返上黎

LCK呢啲悶區點會pick Kha🥱

刷到game time仲快過蛋黃

見到精神好唔開胃
精神同fly一定俾人壓在地上

Kiin仔Camille

doran 又kennen

等睇mystic最後又自爆

drx ez win啦

Lucian 🤔🤔🤔🤔🤔

等睇牙fly zoe屌爆choky azir

drx個陣勝率高到

AF個陣靚d喎

Fly明明可以A多一下
咁spirit咪唔洗入塔殺Chovy

精神今日做到野

雖然反Fly
但睇晒成段都睇唔到牙Fly點認同佢係LCK Rookie

你班燈神

DRX係咪俾DWG打到心態爆炸
打到屎咁

打唔到團

可能佢冇否認到掛

Chovy勁到

doran又solo

doran隻凱能真係幾勁

Kiin雷我fly

應該係自我感覺良好

多蘭即刻單殺
下路就殺到mystic
差d連精神都要死

一入到去就見到Kiin仔自爆

mystic又死多次
仲以為係replay

Mystic自爆

依家lck啲上路都膠膠地
得canna叫做穩陣

DRX上場輸到含撚
今場都係繼續pick依啲draft
希望佢哋打強隊唔會都係打依套
依套打AF都夠贏嘅

DRX淨係靠個人實力都贏到咁多場
真係
今場又係咁

隻bard係咁游走但乜都做唔到
不如幫下mystic啦 mystic輸線輸到含

夾硬唔比keria拎

DEFT太多依D上腦

Kiin counterpick之後俾Doran單殺
Mystic暴斃兩次
如果唔係咁嘅draft 點贏

LCK 八月仲10.14🥱

無個幾次自爆
af 依家應該不停靠kiin仔分推拉扯
然後等到ezreal強勢期爭下objective
依家被drx帶住個節奏 等輸

LPL有Khazix咩

牙Fly 不知不覺又輸50 cs

DRX要豬了

pyosik

又燈？

笑撚死 多謝AF

燈！

spirit幾時退休

好似無
EU有

又要洗泰山
叫佢Af 泰山

算係全隊最型

差d又throw
pyosik咁都偷到

DRX打到屎咁都贏
之後DRX會覺得咁嘅draft冇問題

捉spirit去批鬥

你講到Kha多人玩又勁咁

仆街

DRX鳩打一波

換泰山就得

DRX今場好撚廢呀屌

啲pro jg到底諗乜鳩，成日比人偷

Drx咁都可以throw

depth做乜鳩

又派膠

打第5隊都打到咁

pyosik又carry一場

啱版本既 一定會有其他賽區既隊試
純粹for fun既 就唔好講到係其他賽區悶啦

覺得多蘭好撚勁....會唔會係錯覺

真
唯一好嘅野係Pyosik今場玩得幾好
唔止個baron steal

佢Kennen係幾勁
不過我覺得Kiin今季都廢咗幾多

痴線
你係唔係誤會左
今場精神carry左兩隊

真 唔講以為打緊街場
拎隻yi出嚟好唔好

反Fly黨唔講牙Fly靜靜哋輸幾十cs

是撚但啦
今季LCK又叫悶/單一bp嘅話
其實回都廢事

舉得太耐重 斷撚咗對腳

咁都係冇以前咁神
點都係tier 1

啱啱個舖就完全冇坦
呢舖就一半都係坦

無變既 都係thefly zoe

牙fly無精神幫
8分鐘輸30cs

doran

doran

Kiin仔

kiin 真係廢到痴撚線

KIIN收皮啦

kiin 而家同the shy 有咩分別

pyosik flash撞牆

Fly靜靜地又輸30cs

分唔到係kiin廢定doran勁

正常啦
上場call gank咪對線打和
對完就靜靜輸50
今場冇call 對線就靜靜輸30

DRX個陣對Aphe無咩利🤔

今場AF靠Mystic
但好撚驚學上次咁閃上去自爆

攞埋200years 都畀人屌打

Keira 勁

Keria個engage好靚

牙Fly靜靜哋又輸50

icon條垃圾仲打緊...
返去做二世祖日日屌女算啦

spirit又係一個真廢老

200years

Chovy兩場都帶TP就知

佢睇唔起Fly

真係fly來

飛哥！

fly carry

DRX打團好唔穩

fly個bubble送左成千蚊俾kiin仔

屌你fly打到就嚟死先飲水

DRX狀態好差
好彩嚟緊連打廢隊

Sor 我錯了
我唔怪其他隊 ban zoe

lck第一zoe! FLY

兩條土龍唔會啦

又想燈

睇唔到AF有贏既機會

條龍好關鍵
團戰輸但對面攞唔到巴龍都抵

spirit真係廢到笑

完左 mystic唔夠力1v9

完
反fly又贏

200years真係好戇鳩

為左比賽公平大家可唔可以唔好再燈

完全唔洗閃

上波團戰先輸完
下波團戰就0換5 巴龍再完game
依隊野真係

AF 對 6 - 10名係咪全勝緊？

10.15應該無啦

牙Fly兩場夾埋輸咗百幾cs

係
之後對top4全敗

邊有燈

守門員

hle sp 雙殺
kt sb dyn 都係1－0 rd2未打
t1 gen g 0－1
dwg drx 被人雙殺

AF入到世界賽
我以後迷Fly

真。中遊隊

個gap好大
DWG > DRX > GEN > T1 >>> AF >>> KT SB DYN >> HLE SP

咦原來ig喺10.15用緊200年😔

最後團戰牙Fly個位差到

牙fly傷害仲少過kiin仔

唔知要一穿幾先入到
你都係想繼續反Fly啫

成隊都唔閃

打t1已經輸左
唔好講前面3隊

Doran今日打得唔錯
之後連打SB HLE SP 爽了

太年輕了

doran過左個msc肯定俾cvmax調教過

對DRX唔係最有信心
但對依啲下游隊廢嘅程度有信心

我對drx 2:1 嘅決心好有信心
至少sb一定唔易打

LS預測DWG DRX都入到世界賽
點解會對DRX咁有信心

lck入到幾多隊

細分點追都追唔到DWG啦

3
佢揀唔落GEN定T1

geng啦
t1咁嘅態入去16強就俾人掃出去

到playoffs唔會咁嘅態啦

ls 出名暗戀chovy點會唔g持drx

佢都係T1 fanboy

驚faker中肺炎
希望t1唔好出世界賽

lpl d選手都未有事驚閪咩

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

真
T1 去到playoff就變左另一隊

DRX 2-0 個個都黑晒面
返去又要俾cvmax屌

攞theshy同佢比

faker次次常規賽就玩沙王
次次一到playoff你ban左就玩其他英

hi I'm Froskurinn I care for human rights but only when they're LGBTQ+ .You can see me wearing Nike trainers made by kids. I will also go to China f2or worlds, dont care about camps btw.

Hi its Tencent CEO. I don't understand whats wrong with NEOM? Where I come from camps and oppression are fine?

班caster都係hypocite

skt劇本:
vs SB win
vs SP win
vs DYN win
vs AF win
vs DWG clozer被marco針對屌打, lose
vs DRX, 出faker, 1-2 lose

第4名入playoffs, 屌串晒其他4隊直入WC seed 1

wc小組賽, 接近全勝入8強
8強對中遊水平既隊
第1場自大過頭玩膠picks, lose
第2場賭多局, 玩再膠d既picks, lose
第3場出返lck正路picks, ez win
第4場正路picks, 但因為紅藍場分別, 無限放龍放野放baron, 到最後想搶遠古, 但因為差距太大畀人ace, lose出局

竟然無最重要既faker係關鍵位俾人捉到

一係teddy

點解隊og夏季賽就變垃圾

好多隊都係咁

selfmade

Perkz狀態差到
但FNC真係G2私家雞

hylishit廢撚到

原來G2 同 fnc都係7-7 是咪痴線

今季啲傳統勁旅收曬皮

BMW curse

成隊FNC得食屎狗打緊機咁
慘到

食屎狗應該好掛住caps

點解而家個個gp 都出黎安卓

Nemesis 上年唔差
今年廢到癲

隻sup又長期送頭

lec sup冇人就真嘅 不過hylissang真係好撚唔穩
淨係識打順風 以前caps係到做中路皇者唔會輸線
食屎狗又識保kda佢咪有啲用
宜家條中路成日自己崩

FNC隻SUP係咪場場都當街場咁打?
場場都死最撚多

Mikyx今場打得幾好
係Perkz lv1柒到喊 先輸線

不過G2 FNC 今季都係一個人打晒
Caps 同 食屎狗

對面pick咗cait morg仲自信pick Pyke
自己攞嚟衰

MAD RGE 開始唔穩
G2 打返上嚟
即係又係季尾劇本
G2 一穿幾攞冠

睇親佢都係用SUP打哂前鋒場場都送頭送撚到弱智咁
仲要玩SUP玩到全LEC最低KDA
FNC幾時解散?

Nemesis 喺FNC都可以係數據上worst mid in LEC都好癲
留Selfmade 食屎狗 重組算

我個人覺得selfmade係lec最有carry能力嘅jg

nemesis跟本唔撚掂技術唔係個皮嘅feel

C9又輸
BMW curse

跟得ls多

今年skt 冇可能好似上年summer playoffs 咁屌串哂其他隊掛

對Caot Morg用Pyke💀

舊年常規夠比grf 屌打
playoff grf

仲記得開季隻ad soraka 中ls毒太深

LS教

今日好似係LOL THE NEXT第一集
感覺上幾得意

Zefa係LCK第一教練
上年好明顯係SKT問題

Haru又俾人雪左

15ff啦hle

無呢啲Fight邊夠LPL打

出多個新人jg都唔出haru

咁打DWG出邊個都係被打爆
仲要三個都係咁上下廢

新仔心態爆炸未
中路送雙buff俾showmaker
自己野區被食捉
然後連藍buff都被人食埋

真係好撚慘

卡殺丁 6/0/2 仲唔投

Showmaker 😎

DWG真係面都唔俾
慘到

邊到有得睇

今季DWG算唔算近年LCK常規賽最勁一隊
真係場場打到對面變弱智
30分鐘內實完場咁滯

同今日lck直播條link一樣
頭先2點半播第一集

最驚bo5又失智
不過睇依家個態失智都屌打全個lck

睇返對上兩年
最接近係
S8 Spring KZ 16-2 (33-7)
S9 Spring GRF 15-3 (31-8)

DWG而家11-2 (24-4)

鎖到常規第一名就淨係打一場bo5
一贏就1st seed

dwg 好似得番t1未打 其他都係中下游隊？

JDG🤭

GEN T1
其他SP DYN KT 可以直接當6-0

下星期四DWG vs GEN 好關鍵

仲有5場
gen g > sp > dyn > t1 > kt

GenG?

T1咪中下游隊

V5

今日繼續clozer

左手話訓練賽打dwg比人3比0
doinb話dwg中野係lck第一
打lck隊場場打到15ff

冇啦應該要輸series之後先會出返Faker

咁DWG不嬲都出名scrim god
係到今季先真係on stage 都呈現晒出嚟
場場都係一面倒打爆對面

上年世界賽訓練賽比fpx屌打
但訓練賽屌打g2 結果比賽showmaker走去揀隻kayle

睇返原來SP 淨係贏咗第一場打HLE
之後連輸12場 1-12

HLE 都叫做喺中間贏返場
斷咗連敗

一陣出clozer定faker

係咁因為排程唔同啫 實際上佢地兩隊係互相取暖既狀態

G2 scrim輸到仆街都亞軍先出奇啦
係好少有on stage勁過scrim嘅隊

Clozer

咁兩隊都廢
而HLE有條下路睇吓
SP 真係屎嚟
希望下年唔洗再見佢

呢隊聽miccheck好得意喎
好少lck team會咁hyper

T1 輸先問有冇Faker啦
而家擺明想改朝換代

Closer 要打贏Fly 先可以證明自己

真輸都唔輸心態

Faker 連LOL park都冇份去
單機打緊ranked

佢做老細俾啲細嘅上位，佢退落黎先係對公司有利

想睇下Clozer 除左刺客之外其他玩唔玩得掂......第一場隻Zoe 其實麻麻地 Miss 好多

點收尾呀, 如果有world打faker咪一樣會出, 要收點睇都係果陣先收,冇world既打dwg/drx, 到季後賽都會有機會上啦

不過如果faker要上應該都會比佢上，而家上clozer擺明都有faker自己退嘅意味啦

Zoe同呀飛差唔多

根本出佢練 應該faker都有份決定啦

同呀wolf直播搞笑仲好啦

yamato

yamato pog

可能8月20號打dwg之前都係clozer, 打得好既話可能都繼續係佢, 不過有大賽既話faker應該點都會出

由faker做老細就開始等

其實faker應該點都打埋今年啦 有機會打廢隊出clozer練兵姐 到時打強隊再睇啦

sb 玩c9下路陣

SB抄C9個comp

sona lux hecarim

雖然係t1 fanboy但係好鍾意yamato

正

sb 個陣有d 睇頭

Yamato算係咁, 唔係跟韓國套meta
希望有效果

我驚技術唔夠 直接爆

打得一場唔好吹到咁大住

sb個陣容捱過25分鐘就出頭

Gorilla lux s6果陣話好勁

搵夠係時候退落黎屌下女享下福

SUMMIT咁快W

守住個處到退役

比你講到Faker比人逼走咁
打下游隊出新人練下有咩問題？

之前訪問話做選手冇得拍拖
退左落黎做老板拍得既話, 我估明星都有得佢食
論出名程度, 佢都算esports 第一人

成班係到ff

Cuzz勇左咁多反人地野

cs差咁多, 點打

cuzz今場上曬力 逼害廢老

SB下路慘到

唔識食兵姐

雙河蟹＋雙buff

SB係絕食流定點

雙跳錢喎

Faker就退役，Teddy係咪就退役阿救命

廢到癲WO

熊JG強勢過人馬咁多咪可以反
1V1 熊羸, 清野速度人馬慢又扣多血, 除非線權差太多, 唔係正常都會狂反

個個都廢老前廢老後
到底識唔識尊重

effort係鬼

痴線 SB 挑戰closer main 英

巴德

係lor
尊重下小花啦

sb想比你地吹奏clozer啫

咁irelia又幾好打zoe既

呢場睇到cuzz 勁咋喎

仲有線權都贏

effort多啲喎

SB玩得好撚廢
無啦啦打乜鳩

下路裝都未有 學人打

成隊一齊逼害廢老

笑死 cuzz搶哂objective

faker 邊忽廢
定你話teddy

兵又食唔到 OBJECTIVE又放晒

對面雙sup陣
T1 pick到Voli Zoe Bard都唔贏前期執柒咗佢啦

一直都唔換應該係scrim teddy表現好D掛
春季果陣見親TEDDY打RANK 對GUMI 都係屌打, 夏季RANK唔知

sb好學唔學, 學埋晒skt玩奇picks

完啦好嘛

effort呢場痴撚左線

faker終於搵到邊個係鬼

出closer應該係為左練打強勢前中期
之後養肥teddy等佢提早出山同埋等佢打返起自信

Effort都上力 咁抵贏啦

係SB太廢定T1勁左

effort勁到

又黎逼害廢老
今場打得順到

屌推撚埋佢啦

t1連hle都輸咗場 明顯係成隊夾埋逼害廢老

clozer 計錯金人時間

緊張

個個上晒電咁

可以caller轉左姐

ZOE招Q 金身之前已經放左, 等到金身完點都會冇左

見到sona 空大笑咗

成隊逼害腦細

cuzz smite死左個人?

Teddy 絕對係鬼

POG EFFORT啦屌

Teddy

?

sona taric係lcs拎出嚟先
sona lux都係

下路兩個都係

成隊逼害老闆

玩埋啲尻pick

嗰下都可以空 真係笑死

EU Draft

英文台笑得好賤

得canna信得過

其實TEDDY呢類EMOTIONAL既PLAYER
有返自信就勁好多
但如果KEEP住BAD PLAY 唔順 就會好保守

TEDDY一個既DAM差唔多等於對面全隊加埋

你對route有期望?

faker話晒都股東
比下面好wo

起碼佢下限夠高

廢老上場
又唔見teddy用ez
用咩克黎

老實講打得好又唔好話咩鬼唔鬼
faker係到個陣打gen af再虐啲都試過啦

teddy幾耐冇試過打到咁勁

今場順風姐

係冇效果

食哂所有資源人頭，對線人地9pick,係合理嘅

teddy一有大優勢招q即刻準左好多

同埋EFFORT真係打得好好 比咗好多空間佢慢慢輸出
佢同CANNA喺藍位捉人馬咪又係MISS撚晒D技

其實faker先係最想贏果個

有用, 之前果D EZ 招Q 係R痕, 今場1Q 扣1/3 甚至1/2
打團D操作都係差唔多,但係冇傷

效果好好 幫t1起機

諗起套排球少年
初中賽某個天才太想贏但其他人跟唔上結果比成隊排擠

今場人地出個鳩陣呀嘛
出裝咁撚進取緊係大大力

拖到廿五分鐘其實好撚屈
係唔知sb做乜鳩前期打小團

要挑戰記錄

bot嗰兩件換咗人？

Marin

次次鏡頭一到canna 就係到揀表情

Faker季後實上場既，始終bo5同bo3幾乎兩隻game來，俾d機會新仔先啦

cls marin 34

又zoe

teddy ashe

冇左faker 著晒火

clozer 1 trick

想有game 3, 純粹想睇佢玩zoe以外既champion
雖然有機會有game3都係玩zoe

換clozer 4個著晒火

teddy之前咪揀過
反而係cuzz好耐無揀既reksai竟然揀左
最近好似唔見有人用

其實好似都追唔到big3
我覺得保得住第4名既情況下可以練下陣

canna sylas

極難破到呢個記錄

要靠雪糕個廣告先見到faker

之前攞過 前期冇撚用

一直連贏都唔得咩

teddy 今次真係要爭線權啦
ashe+braum 前期對線好好打,對面仲要係隻200yrs

又Zoe 落faker 面

但係其實兩場都麻麻

要big3配合下啦

cuzz呢個判斷

照輸線

CUZZ 拎OBJECT

CUZZ不演了

CUZZ自從用隻熊搵返自信之後場場都食咗春藥咁

同我認識既cuzz完全唔同

原來係cuzz逼害faker繼blank子又一逼害faker jg

CUZZ勁撚到

Cuzz dive埋塔
小花係中 cuzz連cover 都唔會cover

Onfleek柒夠未

Cuzz 咩事...

solo q

CUZZ無處不在

cuzz上晒電

cuzz癡撚左線

迫害廢老?

唔同 blank係真廢 出乜中路都係廢

Cuzz 做到咁明顯好咩 老細都要面架

心結

Cuzz食左春藥?

Canna又solo

Canna 又單殺

迫害FAKER

canna +1

佢輸線
搞到個龍團輸左少少
今場到cuzz canna carry

clozer canna各一個solo kill
teddy又做返佢應做既野
全隊唔扮廢了

faker要炒人了

全隊演faker

作為SKT fans 睇黎可能真係要轉下caller Faker 要讓一讓

公道講句 唔上CLOZER CUZZ唔會有機會發揮

Faker was the problem?

真

可能faker係度 大家都想打穩d 佢唔係度大家都盡情打咁
不過就算faker係度 呢一場結局都一樣都2比0

其實係咪因為faker太保守
利申 faker fans

唔只係CALL 廢老全天侯死控爛控 比唔到壓力對面 JG好難做野

幾耐冇見過SKT打得咁爽唔妹妹吓

諗返起pirean

可能無咗FAKER 壓力無咁大
夠膽make play 出錯都壓力細啲
可能以前faker係到 隊友一衰就比人嘈到落尾

on9 成隊識飛咁
逼害

會拖到40分鐘

Faker 唔做call 換teddy 可能成隊唔同晒

廢老 is the problem

其實覺得係faker撚唔掂zoe syndra兩個百搭ge meta pick 先會俾雪

FAKER點會唔識玩SYNDRA....

終於見識到Cuzz 韓服第一嘅實力

Faker撚唔掂星朵拉

faker撚唔掂syndra

佢syndra點會唔掂

clozer又單殺

咪玩 點會撚唔掂
Faker syndra有skin架

你邊個時空faker撚唔掂

廢老summer 有係solo 過

clozer打左4場單殺左幾次

佢係咪唔記得faker 開大再推球double kill個段

但佢成年用都無用過wor
pick on9 lulu 都唔用 syndra

syndra係lpl先多人揀 lck比較少

SKT T1 syndra skin

23分鐘2庭inhib,好似無係t1見過

雪
上場=選手 落場=老細

感覺極似S8劇本
上092上場全隊放監咁狂攻
希望唔會一對強隊就現返形俾人虐殺

客觀講 同FAKER呢類傳奇一齊打點都會有壓力
可能打唔返自己風格

而家成班新人點都放D

好少ad會做caller
上場clozer debut
effort主call ＋ cuzz副call
效果都唔差 至少呢兩場團戰打得好爽

就一個月前 都唔係好耐姐

成隊癲狗咁

T1

092點同clozer比,淨左樣已經爭一段距離,重點係個年有政治blank,同埋092唔係個人技術壓制到中路,係同blank配合,clozer係壓住對面打

呢舖cuzz堅勁

屌 佢啲技能組又冇變過
幾時開始冇出=唔識用

SKT成隊唔同晒 好好睇 追住人打
睇黎faker營運打法真係過時

利申:FAKER出道支持到now

等week10打dwg同drx再睇下點

faker撚唔掂ZOE就真既
ZOE玩得勁前中期可以好大優勢
亦都可以解放cuzz玩得兇
faker對線打得穩 唔常換血斬低血線好難有撃殺出現
closer係咁同對面換血 cuzz咪可以當rank咁打

唔知幾時開始廢老放棄前期 S5/6 仲係好癲

好想睇 留名先

骨子裡仲係kkoma個套

我諗而家t1應該 輸1小局先換faker 盡量比多d clozer上場 比佢吸exp faker 始終依2年內睇佢都應該會退 操作真係追唔上而家當打中路 淨係靠經驗打線

king係乜水

Lulu 單殺porn隻lb

佢可能之前冇睇

撚唔掂zoe syndra???
你係唔係睇錯fly咋?

冠軍埋都撚唔掂

FAKER而家勁在所有頂級中路對住佢都會變傻仔
佢又唔係打爆你, 但你又好似咩都做唔到咁

因為S7,8,9 隊友迫害佢轉型
搞到佢E+轉左打TEAM 都唔打線

柒咗就認啦好嘛

局跑線 就係咁輸比G2 跑線唔夠人黎

FAKER 同而家頂級中路對線都肯定唔會比人壓到爆

而反之又唔會好壓爆對面

呢個搞到之前咁妹

又偷偷地反fly

？？

由s8開始 其實s7都打得兇 自從輸左world之後 變左

柒到喊

究竟係TES比人睇穿左,定廢定偽強隊

092上限太低

差成4年了 雖然依家技能組冇變過

但係依家佢冇用 所以一定係撚唔掂

Faker似係知道自己操作無以前咁勁 變左穩定控線令到對面唔得閒幫
但呢種打法變左唔岩做caller 因為佢求穩

輸緊一細場啫
頭先jdg都輸左俾v5 又偽強隊咩

lck都冇人用

話唔定假波添

lpl訓練賽最勁係rng同sn
rng終於發揮到訓練賽實力

唔理啦佢輸就爽
呢隊野比我嘅感覺有啲串

我覺得faker依家最大問題唔係操作唔掂而係唔敢操作，佢賽特避一堆技個play睇得出佢仲有操作，但可能尼幾年佢成日關鍵位柒導致佢心態都變變地而愈打愈保守

話佢撚唔掂係我7 ge
主要想講佢依家太少專注打線
唔pick d 打手mid (得隻LB 同 沙皇,俾人ban就無)
搞到cuzz 日日同佢行街

有一定既原因係操作下降既問題
但同時我覺得似係S8,9 搞到佢轉唔返打線

但FAKER D意識其實都仲係頂級
佢隻TF 應該世界TOP1

uzi顯靈

v5係真強隊黎

串得過FPX

係JKL串啫

隊入面個mid由世界冠軍, 年紀最大(韓國d輩份文化)
變而家全隊最細, 另外嗰4個人壓力實細好多
我都覺得faker操作冇咩問題, 經驗又只會越來越多
但感覺之前既t1 kick住左進取同保守之間, 有優勢又唔知做乜妹到對方追番上黎, 跟住一兩個失誤, 可能輸埋, 久而久之就無左種壓倒性既實力

想睇RNG 2-0 TES 之後入唔到playoffs

就好似打波同KOBE/MJ一隊點都有D 縛手縛腳FEEL

其實E+咁睇都幾難入到PLAYOFFS WOR

JKL愈來愈肥

贏咗世一TES
永續小虎

其實係
打依啲廢隊係咪都贏
LCK隊伍強度個gap太大

小虎退役啦 入GNR

今日dwg同琴日geng對唔係前列既隊真係睇都唔洗睇

唔係打前三真係睇唔到啲咩 不過感覺啲隊友放鬆咗嚟打

rng個陣後期幾好j

TESM

痴線 rng咩事

好似贏埋TES 都入唔到playoffs
要其他隊輸先得

係呀 上場對LGD輸左之後就88左了

一個賽區出現兩隊1-12真係好唔健康

TES睇黎比IG打穿左之後打唔返上黎

TES JDG 輸 都係頭二喎
iG 都追唔到

tesm

叫個CARRY既knight玩呢隻英係咩玩法

今日隊RNG咩事食撚左藥？風格唔同曬

重組前happy game吓

ig唔係第2？

cls rng打爆tes咁濟

嘩假到
個個teamfight逐隻逐隻死
TESM

Kkoma隊野連續兩季掹車邊入唔到PLAYOFF 好橙

細分差太遠
除非TES JDG 再輸

tes比對面rng打爆

計完大分贏咗係咪唔洗計細分？

支持iG冠
JDG TES 靠分都入硬世界賽
LPL 仲要有四個位

如果tes輸依一場，都係輸三個大分

Karsa以後冇得玩奈德麗了

係
睇大分先
TES 輸依場 就JDG IG TES 一樣大分輸3場
不過iG細分偏低

RNG
笑死

燈到

jkl 040

咁都翻

369 077

369 0/7/7

tes輸呢場係10-3？

jkl

打TES打穿上路同埋JKL就夠了

小虎果下彈入去

JDG 12-3 +15
iG 12-3 +12
TES 11-3 +15

JKL廢撚到

knight玩sett基本上carry唔到
廢左個中單位

個大拉到3個

ig有機了

jkl冇閃，e應該cd,嗰下係小虎打得好

依個真係小虎黎架

msc冠軍

要JDG TES再輸先得
TES 仲係最大機會第一

說好的s10冠軍呢

連燈仔依家吹邊隊世冠阿

未到world final都唔好吹奏定邊隊先
呢幾年太易炒車

dwg drx

要TES輸一場加IG自己要贏先得
JDG打OMG嘅話有機會

但係今年年頭仲話d頂級選手打均哂落唔同隊
除咗geng宇宙戰艦其他都差唔多

勿燈thx

Cvmax Chovy d Bo5

DRX不了
T1 牙Cuzz Teddy Effort覺醒
要一穿幾 冠了

Geng 都唔算其實 sup同top 都唔算係頂級

邊到會穿到 過唔過到af geng都成問題

Rascal Life 戰艦

Tes 打小一場

當Faker已經收咗皮嘅時候
Xiaohu依然屹立不倒

燈下ig拎世冠

優勢嚟
打下游隊=2分

TES而家狀態好差 場場前中期都劣勢
打下游隊都未必穩

又燈

牙虎faker當仔咁打

冇睇到比賽 個賽果係咪有人打假波

淨係見到game2 pick sett比knight就冇睇了
叫個最carry嘅選手玩功能英 笑死

drx bo5 不了

就算唔覺醒
都肯定過到af啦
一日有牙fly同精神 af都難啲起飛

AF

根本唔關事
第1場佢玩球女比牙虎屌打得5000傷
再睇下上次rookie上次隻球女點屌打佢
事實上係knight最近狀態無之前咁好 玩乜都carry
最近得返syndra個啲先玩得carry到

依樣真

垃圾隊季尾又俾假希望

Cait 腦死到
10.16削埋Ashe仲衰

Ashe Karma 正常應該壓爆Cait Morg
但大清帶咗TP

呢隊閪隊又比false hope 我地

Ban Cait 好過ban Xayah🥱

不過隻Kennen先最無用

冇諗過輕鬆到咁

Summer第一次睇live

BB Irelia 係幾勁
打到Licorice panic flash

Treatz有咩咁勁
搞到Bio直接去左後備

我淨係記得紙板人個單嘢
年紀都唔細成24歲

睇唔透到底係c9玩野輸足咁多鋪定真係tsm換咗bio強化咗好多

Treatz英雄池深少少，biodaddy前排好似hyli咁9沖死勁多

C9 9-0變11-5 目測今季係TL Jatt

兩樣啦
但C9唔係玩野

佢同原本隻ad都唔差

不過tsm又on99賣撚咗比tl

Tsm個President 太飢渴
要大清

有預感 SKT 之後會連勝入 playoff

宜家已經第4
洗乜連勝先入PLAYOFF

我都有預感會連勝SP DYN同AF喎

ching 好搶口

今年重會唔會有world final

咪出咗片
喺支那上海 浦東足球場打

thx冇mon得好實,見msi都要分2邊打以為world都危危乎

TES連呢隊RNG都輸得
仲要係屌打
過譽啦TES

點解tsm有大清都仲係得第二

永續小虎

左手對住小虎例牌中風
唔可以話係小虎勁

除咗Faker 仲有邊個隻tf真係玩得好
我見showmaker bdd嗰啲都麻麻

Chovy

Fly就全世界最勁

Fly世一

因為隻SPICA太奇怪
一時CARRY 一時THROW GAME

Fly係自己一個tier

Tsm啲jg全部都奇奇怪怪咁
俾唔到信心人

其實TSM又唔係冇錢
係LEC買返個都比SPICA好

成班係到吹奏fly

RNG好勁。。。
支持永續小虎

今日lpl又打假
可憐vg

DMO個隻AD唔信唔係收左錢

佢只係太廢啫

廢唔會係咁啦
由遠古龍嗰下已經睇到佢奇奇怪怪

出現了 No.1 Fans

一開始打水晶唔圍隻top 都算佢講得通
打到水晶淨兩三野（基本上繼續打爆硬）走去同大東1on1 自殺做乜鳩？

edg不演了

以為自己打得贏，個遠古龍buff啱啱過咗時間，如果有遠古龍buff加大東踩夾係有機會打贏，佢最大問題係一時a水晶一時a人

互相幫忙
英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

用曬

停左排位?

普通ng都玩唔到 係咪bug左

有冇人都係"顯示準備確認按鍵期間發生未知的錯誤"

lpl又爆冷 we咁都輸比omg
唔係咁都比牙虎碌入playoff嘛

係咪全世界LOL都玩唔到

fpx 打sng
we打 tes
rng打blg rw
rng要入playoff要we fpx其中一隊輸加自己全勝，靠細分入playoff

karsa幫到盡

完場兩隊仲要攬頭攬頸

Ezreal新skin
真係親生仔黎

屌而家啲skin越黎越花
睇到眼到花

我諗出clozer唔出Gumayushi應該關訓練賽事 多過rank分數
不過咁睇faker都幾慘 宣傳做足 但連訓練賽都無得打

訓練賽都無得打好似有啲over
但我想知啲隊友同faker關係如何
咁多年好似得bang同wolf同佢係fd
其他人似同事多過朋友

吓牙Cuzz Effort 洗唔洗咁搶口

Scrim冇得打唔出奇啦
可能臨打DRX DWG 會冇咁得打返？
Btw 原來今次到T1 Twitter 俾人圍屌
其實係咪唔知有幾多fans其實係Faker fans

會有得打返*

起碼9成係小花fans啦

睇返replay 75%暴擊 打五下一下暴擊都無
隻阿菲利歐三下暴擊

真係唔覺得faker而家有幾廢 有幾比唔上人 最近都係輸左比GenG
咁係因為GenG勁啫 如果T1冇左faker 根本冇人想支持
只會淨返D想睇T1幾時/點折墮既人

篇文啲用字都幾偏頗下

真 冇faker我都唔睇t1

faker其中一個價值係打外戰
BO5係LPL屠夫

還我李哥啦

根本就公關災難
如果講得好聽啲話faker休息一下練秘密武器
專心準備playoff
同叫Cuzz Effort小心講野
根本就唔會發生呢啲事

faker就算幾回塘都好
都唔可以唔比佢打
我覺得佢一落場就有一股靈氣
LCK班二五仔可能唔覺
但近年對戰LPL都仲有果種壓力比到對面

作者應該都係Faker fans
成篇文最唔明個位係

真唔真呀
Cuzz都算
Effort真係咁講？會唔會係翻譯錯

成篇文有啲points都幾廢
我覺得係得Cuzz Effort訪問 同T1 Twitter 有問題

不過Teddy俾Ruler打爆之後去clubbing依個又幾好笑
咁都知

作者係faker死忠

咁多狂熱fans實會撞到既

真呀, 近幾場只係其他路上晒電, 中路表現都唔係特別好左

teddy去蒲唔戴口罩

cuzz都好意思串faker

仲吹奏隻廢老
咁快唔記得上年條友點樣對G2自爆
睇死lck今年對lpl eu都係食曬屎

??? 你係咪理解錯人地講咩

再廢都係一線中路

唔講我仲以為stk上年世界賽小組賽出局

cls 仲想faker打幾多年
人地都已經係老細 算半退役狀態
而家輕輕鬆鬆睇比賽做代言唔好咩?

我哋睇咪係囉
faker明顯係想要冠啦

上年就應該拎wc之後完約退役
再簽新約做老細

韓網都冇post 台仔9up完全冇討論價值 晒9氣

LPL淨係識打EU隊
RNG另計

lpl又幾搞笑
啲下游隊全部突然爆seed打贏上游隊

Effort連贏廢隊之後係咪上晒頭以為自己好勁
覺得自己操作好神

笑撚死
WE 咁都可以輸
保送RNG入playoffs

WE之前都出過打假㗎啦
個賽區真係on9到
好彩著iG TES JDG 係幾勁

轉打sup/jg係唯一出路，如果真係想要冠軍

原來TES係真係廢
下路比ES雙殺

TES又打假波

Cait🤮🤮🤮🤮🤮

IG好有機

JKL真係要玩返啲自保ad先贏到

後生打機可能係勁d但絕對唔係effort條廢柴囉
佢而家廿歲未夠我已經覺得佢好撚廢

Ornn 同 Ryze勁咩😑

TES

369=廢物
左手唔帶風向等輸
JKL成日死

今星期得一場AF

j fly嘅時間得返愈嚟愈少

反 fly時間愈來愈多

冇比賽典反

左手前幾日直播流出左對話內容
話練習賽俾dwg血流3:0

LPL真係賭狗末日 係咁爆冷

Tes 幾場比人2:0

場忍界大戰之前冚世界吹奏tes係s10 冠軍
點知原來虛火嚟

咪燈住

預言家對線成日食招食到死
AD都未玩到就爆炸

LPL好假
On9連RNG而家都等入playoffs

人哋(打廢隊)攞POG呀
操作咁好點忽廢

我想fpx入唔到，然後rng首輸被人3：0

FPX入硬啦
大不了咪打假

LPL最後實係
FPX 2-0 SN
TES 2-0 WE
RNG 2-0 BLG
RW 0-2 RNG

WE 入唔到playoffs
不過fatfat

jkl 同 預言家 個kda係咪反轉左

ES一無Cait呢d Braindead英即刻收皮

10.16 Cait應該仲衰過全盛Varus

呃收視,如果唔係可能季尾無人睇

咁係得bang&wolf同佢都係96年咋嘛 韓國輩分係要同年紀先可以做朋友

T1先前先續咗Teddy點會咁易出Guma

impact 95年都同faker friend
聽講faker好鐘意 16/17 年個sup sky

同年都算
重要都係合併後初始成員所以唔使分前後輩

JDG TES IG
3隊都係12-3
如果黎緊3場 呢3隊都W
細分點分123？

If two teams have the same number of series won, ties will be broken by:
Game Differential
Head to Head record

3隊都W,應該係TES第一

如果tes 係2:1 w 其他2隊 2:0 W ?
都係tes?

tes ＋16 贏jdg
jdg ＋15
ig ＋12
IG點都係第三
TES下場贏大分就夠第一

都係tes

不過we都唔易打

佢股東之一
Faker自己衝量過？
個人認為無理由會咁
似faker有共識 為大局
反應慢左就係慢左

playoff又會拎返出嚟架啦 驚閪咩

岩
個種大心臟唔係人人有
最少個pool ban唔哂
但放佢又危險 戰術多左
係caller轉人可能更好

形住faker會忍唔住make call然後隊友唔敢唔跟
btw t1 twitter真係好精彩比d盲粉屌到開花

真係覺得係其他隊友跟唔上faker果種思想
令到打得唔夠放

咁T1大部分都係小花fans

講真 唔好講skt
faker唔打lol既話應該連睇比賽既人都大跌

我唔知其他人係點啦
我就真係淨睇faker既

事實上喺比賽根本冇可能做到完美溝通同埋同步
可能faker對自己反應速度好有信心 但你make完call到隊友react中間都差2-3秒
唔係識讀心都好難跟
咁多年嚟係得bengi一個jungler同faker夾到

faker雪咗巴打而家仲睇唔睇

最深刻都係s7打edg果波逆風開團

wolf+huni+faker

S3 個年 係另外四個人嘅癲峰
事但一個call 都即刻跟到
五個同步到 大殺四方
可惜得一年

Frankly s3 韓仔太撚屈

其實慢慢退都接受到 始終個個都預faker睇一場少一場 但係關公做好啲 唔好咁易俾位人入啦好心

根本係隻jg同ad廢
Effort 又係一時時派膠
換走faker 打下遊隊就個個神打上身
都唔知班管理層同嗰幾件垃圾點諗

夾計逼害faker
認真faker今季表現都唔太好 好似冇superplay

大清退休都會大跌

開直播都知全部人都係睇faker最少都3/4萬
其次teddy先得2/3千

真係冇睇
歷史第一人既魅力冇人比得上

阿水都係留返係ig好啲
有野心既ad襯返ig
而家個puff 你諗返如果係佢玩 當年就冇可能係1557
or s8打kt已經輸左
唔明ig點解要pick佢 lpl咁多ad
希望下季換左佢

成日都話唔明點解邊隊唔買邊個選手
你估真係想買就買到咩

冇記錯好似係因為想買southwind先送puff
ig用隻中路同vg換雙人組

Sso表示

dwg vs geng

GenG

我對geng有信心佢唔會好似drx輸得咁肉酸

韓國唯一希望DWG

Dwg打爆欺凌隊

10.16都嚟
LCK先10.15😭😭😭😭😭

係cvmax bp柒

終於轉10.15

caitlyn會出現 200years會冇咁勁 但有機會出
caitlyn+lux下路應該會有人搶

支持梳頭

好期待

隊伍數據上 多數係DWG第1名 GENG第2名
DRX係咪多數第3名

canyon個15 mins gd真係cls

canyon 同 showmaker 啲數據全部第一

Showmaker 16.6 KDA

Sett Karma 10.16玩撚完

有ashe ruler竟然直接拎kalista

蛋黃個陣

LS讚到DWG

Poopy

Poppy針Lee Gragas

Zefa又贏

poppy sup counter gragas

Zoe招q穿過兵仔？

aoe黎

Rascal 💀

咁勇

樓上用夠emoji未
好撚cringe

Flash得切個bubble都幾好彩

bdd?

bdd個R

唔關事
你睇返game time 1:50
應該bug嚟

中上野唔夠打 點解仲要咁樣呢?

bdd未訓醒

嘩下路玩得幾靚

CLID Q2做乜

rascal位都唔走

Ruler舉唔舉到

canyon 兩次都走得甩

頭先clid唔係on9嘥左個flash今波咪殺到canyon

下局啦

好難舉喎 nid同jayce肥到
夠撐到ashe補返發育啦

karma爆得太勁 前面TP出黎交埋閃捉nidalee真係太誇張

攞到龍魂可能有啲機嘅
但可惜係cloud

其實中嗰下bubble就first blood

Life加油
不嬲對佢冇乜感覺
今場打得幾好

睇唔到dwg點輸
除非自己送

要靠Bdd 中bubble

無啦 showmaker每次都捉到bdd

可以打下一場喇 今場上中野都不在狀態

暫時黎落dwg都幾撚勁
係下路一般

ruler應該carry唔起

cls 同drx有得比

羸左場交 輸左個家 值得咩

兩個頭換主堡

柒到

冇喇DWG真係一場都偷唔到

估唔到頭髮佬有d料

太易打了

poppy:

換完AD先打返起喎 個Sup一向ok

GENG成班又腦中風

屌你咩

問題真係rascal第一波滾雪球滾到仆街
高風險到爆炸既操作 唔撚知邊個call既
交雙技拎個首殺 lee sin又唔係度

dwg真係好癲

一開始邊個call殺Nidalee

jg diff

上路卡瑪比人當狗撚

17分輸5k已經唔使睇

波比得罪咗gen g?
李星應該mic 度求緊啲隊友返嚟

dwg drx geng都係3星
nuguri canyon showmaker
chovy deft keria
ruler clid bdd

GEN攞返場好冇

隻Ashe乜都冇做過咁濟

Better adc wins

有個咁既下路 好心係乖乖地訓係度等carry啦 揀隻訓係度既英都唔撚識訓好

呢隊dwg 好撚癲
打團又得分推又得
滾雪球又勁
隊野玩4核戰術多變
點ban 都有人企出黎
應該係s9後lck 最全面既隊

Keria第一年就星
不過認同佢超晒班

冇啦 drx常規要第二了

GENG係咪唔識打中路sett
上次打chovy都好撚驚險

ghost邊算核呀⋯定係你想講核哥？

搵我上去控艾希都贏

geng 今場後期冇咩保證

即係Regionals 要睇GEN守門員打低DRX

下路已經有優勢 佢地至少唔好係度爆線養肥對面隻JG先丫唔該

牙鬼或成最大贏家
上年有牙鬼嘅sb 今年無牙鬼嘅sb
春季無牙鬼嘅dwg 夏季有牙鬼嘅dwg
邊個carry唔洗講啦

上中野輔啦
呀鬼訓係度就得

geng 夏季排名高過t1已經第二種子

依家仲守咩門 都唔係果班怪物打

其實咁嘅team comp要靠龍魂贏

beryl lck 第一cup 畀你食左？
mvp 攞得重多過nuguri 呀

李星真心冇用

前提係要GEN bo5 打贏T1
你咁講DRX bo5打贏GEN 都第二種子
假設最後排名係DWG>DRX>GEN>T1>AF

如果LCK有四粒seed就乜事都冇啦
而家三爭四爭崩頭

呢幾年 Lck冇5星陣都幾可惜

上年skt都係差下路

四爭三*

T1=Canna朋友隊

正路都呢個排名嫁啦 t1唔會衝擊到big 3 af唔換中野唔會打得贏t1

Khan都唔掂啦

上年最勁係Clid

有冇諗過係本身上中野發揮都超水準
你睇下上中野唔企出黎 佢有企過出黎咩
Mvp多過nuguri唔通就真係有用過佢咩

常規係咁排名啫
到playoffs 睇好T1睇DRX GEN
DWG就

睇好T1贏DRX GEN*

no la
呢隊t1 最多46或37

我覺得khan好勁喎
起碼條友夠癲

T1 playoff有加乘

gen其實唔係超勁 佢只係穩陣

世界賽Clid > Khan >> Faker > Teddy >>> Effort

上年夏季蛋黃係唯一一隊雙殺skt
個陣咪又係覺得skt過唔到dwg
點知最後3比0

teddy打deft ruler下路好難唔爆
effort打keria又易俾人捉失誤
faker呢個狀態點都比唔上chovy同bdd嘅carry能力
上路可能贏嘅
但係cuzz對clid同pyosik應該冇任何帶風向嘅能力

睇小咗打T1 100%勝率嘅DWG牙鬼

廢佬有冇得上都成問題

牙Cuzz Effort回春喎聽講

打埋呢廢隊 打big3再講

上年咩人 今年咩人 上年真係feel到係狀態唔好 今年feel到真係唔夠人打

不過都要睇下clozer打強隊打成點

我諗季後賽前都難啲出faker
要睇埋個新仔打勁啲嘅中路先知佢咩料

即係我有排都唔使睇比賽

睇佢同fly打就知了 lck最強zoe

有排
T1 最後先打DWG DRX
嚟緊仲係打廢隊
Faker又要單機喺team house 打ranked

lck最強(空技)zoe

Chovy就話姐 bdd就算啦
除左zoe佢有咩英威脅到faker
仲要faker今季特登唔攞加里歐
到時拎Zoe faker反手拎隻加里歐

咁咪好囉 最尾可以驗貨 faker又可以抖下搵下狀態 唔得再換都未遲

DWG又draft kingdom？

但係faker今季更加冇咩拎得上手同人比嘅carry

認真faker隻galio之前世一嚟 一轉咗出ap裝就冇用過

t1 春季拎第一 對 出線wc 有無幫助?

4保1 保爆ruler

冇眼睇
Bdd拎Karma

屌 原來已經打左一局

又renekton dwg條上路可以收收皮

有 會計分

死硬啦
GENG通常要BDD carry到先贏
karma點carry

講錯咗 自膠 geng收皮先啱

原本以為geng draft會match到 dwg 兩局都on99

Ashe都起碼好過Kalista嘅
真係靠晒Ruler

算啦依家t1出去都係眼冤
3粒seed留俾依家big 3好過
利申skt fans

好彩就直接靠分拎2nd seed
唔係最高分都有得打regional

唔係mvp攞得多就叫核囉

geng好似冇乜輸出

雖然T1出去應該好難睇 但係都仲好想睇佢地出去打
利申不是skt fans

effort上年世界賽無中風分分鐘champ左
不過faker去到4強都好似發緊夢咁

ruler囉 上野兩隻坦拉空間 中sup兩隻保排 基本上要ruler打曬

Faker 同effort

好想faker拎多次冠完美退休

all in ruler都好合理
game1上中野廢到咁

Nuguri

Nuguri 送溫暖

Renek

前期同惡魚打

有冇燈到

燈到nuguri失誤 送rascal一個單殺

難啲 佢宜家已經唔算頂尖中路 一線都仲有
但係啲隊友除咗canna之外連穩定一線都未必做到

明明上年小組賽打rng同fnc都好穩陣

但去到8強開始唔知點解變廢咗

Solo kill

屌你個redemption 差啲將個first blood逆轉

nugiri俾人單殺唔係日常嫁咩 咁都燈

Gnar依隻英都柒柒哋
Nuguri有本錢pick好啲啦

理想係好似bengi咁出嚟救世界然後退
但依家隊t1下限低到咁faker一唔掂都冇人企到出嚟

Zoe太弱智

S7-s8個陣會吹佢嘅
個陣佢對線壓制力同操作真係勁嘅
依家2樣唔夠勁 打團實力廢就顯現哂出黎

Nuguri 多數被gank
之後0/3 powerspike團戰carry

佢有意識撘救，玩tf呢類支援英仲係世一

其他人就真係冇得救

Faker 同cuzz八字唔夾

逼到Canyon Olaf 都算係咁
估唔到今場有機
都係多得Nuguri送溫暖

其實T1 TSM and FNC 都已經係同一類，復興唔到，但係有big name頂住死唔去，間公司又有啲規模上咗軌道

出clozer就cuzz call, clozer跟
出faker就faker call, cuzz行街

Canyon癲撚到

咁樣閃好咩

燈神

g9g 燈撚咗

又要靠龍魂
今場終於唔係cloud

nuguri個trade

會唔會有第3場睇

嘩Nuguri送到

居然係geng贏呢個龍fight

又話惡魚會死

Skt Khan 不知打得幾好
佢打線冇咁霸道但係teamfight 打得好好喎

其真依家前期兩隻預示者真係勁過雙龍好多

Ashe同rek既高峰期+ez既低潮期都想打

sor lor 鬥燈

GEN咪撚throw

Nuguri送溫暖

仲有karma spike

唔好用T1同TSM 呢啲垃圾擺埋一齊啦
T1廢極都世界一線
TSM?